李家鼎個仆街

條撚樣上左位就死出黎幫領展賣廣告

佢仲有幾多年命？

兩個仔又唔生性

搵得幾多就幾多